3分鐘MV連換11套！IU破尺度「低胸超狂禮服」美到炸

南韓「國民妹妹」IU李知恩，能唱、能演、又會創作，圈粉無數、人氣超高！今（27日）終於回歸歌壇，推出新單曲《Celebrity》，這是她睽違四年的第五張正規專輯，MV中連換11套造型，身穿多套華麗服裝彷彿《德魯納酒店》中的滿月社長再現，驚豔眾人目光。

▼▲IU李知恩回歸歌壇。（圖／截圖自1theK (원더케이) YT）

IU清甜嗓音獻唱《Celebrity》，依舊有著她甜甜的風格，節奏曲風輕快，讓人一聽就覺得好甜好溫暖，而在服裝方面IU超級用心，在短短三分多鐘的MV裡，IU一連換了11種不同風格的華麗造型，有復古公主風、蕾絲長洋裝、流蘇亮片洋裝和酷酷的西裝外套造型等。

▲IU李知恩共換了11套造型，還有破尺度低胸裝。（圖／截圖自1theK (원더케이) YT）

尤其最後一幕，她身穿大紅落地長禮服，搭配華麗皇冠，黑色皮質手套在路上奔跑，頭髮盤起的高貴模樣，更是美出新高度，狂露天鵝頸和直角肩實在太美，讓粉絲直呼「女神好美！」、「可鹽可甜！是滿月社長沒錯」。

▲IU李知恩低胸紅禮服現身。（圖／截圖自1theK (원더케이) YT）

不只服裝，她在妝容上面也很用心，在雙眼皮上點了一顆「小黑痣」，對鏡頭盡情拋媚眼，看來這款「IU黑痣妝」又將造成女孩們的模仿潮了！

▲IU李知恩「小黑痣」妝容。（圖／截圖自1theK (원더케이) YT）

勁正...

勁有氣質

雞

美到炸

幾時有劇

有排啦

不愧為南朝鮮no 1 歌手

short jor?

會唔會太癲

做咩貼我抽抽出黎

低胸?

以為係圖報⋯⋯

iu不要老